無左信任仲行唔行到落去

唔得

行唔倒

因咩事無左信仼？

因乜事都唔講

信任要時間建立 因咩事冇左先

無左信任只會互相猜疑，累鬥累